平身而論，l唔敢講lihkg用ios既user就一定高汁過an機user

但就一定過濾晒班用紅米吊米未瀆等等大陸機既user而提升整體質素

冇錯 用大陸機既冇資格上黎

眾卿平身